無朋友，見識少，無話題，簡直係死循環

無朋友既毒撚先會明,一個人無乜朋友既話,好冗3時間都係用嚟睇無聊網頁,睇動漫打機
搞到個人眼光,見識永遠停留一點

當其他人畢業幾年,識左勁多新朋友,見識多左唔同話題個陣,你自己就好似停留在原地!
唉,呢種感覺慘過死!

同你一樣 完全唔知可以點改變下

知衰咩都係乜都唔做就抵撚死

迫自己搵啲野學下
參加下公賊會啲語文班
毒撚睇動畫既 咪去學下日文
學下樂器
參加下啲巴絲打既運動谷

最緊要行出第一步

好，多謝

自己一個一樣可以去旅行，學新野，睇展覽。

退一萬步留係屋企，靠網路都可以學到好多野

最緊要行出第一步呀
其實係要知第一步點行
有人指路 知完喇 但都可能因為毒而停低
有人毒 係因為環境 有人係因為自卑心
如果前者 你去啲咩班就自然有環境 會識到人
後者既毒 就算你上咩班 都係毒埋一角
咁就真係唯有係啲tg 交友台識下朋友

諗落最好其實反而係學樂器
因為一對一教你 你無得唔同個老師熟
同埋佢收左錢一定要理你
(我跟朋友學樂器 本身唔熟都吹到熟

連登係其中一個無聊網站

好怕一對一喎
驚冇野講
Btw thx